楊千嬅做緊春嬌定阿梅

出席開幕電影扮緊阿梅

有人話似絕對空虛

有冇人知咩事 係咪同劇情有關

補圖

好有喜感

身短腳短咁

去左睇首映
唔關事

但係幾好睇

今次係咪佢自己做形象顧問

仲以為戲入面有咁嘅造型

咁有喜感都負皮

Cosplay武大郎

瓊姐召喚